原來泛民係鬼，苦了一眾係連登俾人屈係五毛既義士，周庭bb

怪錯熱狗了

所以連登有名你叫"鬼登"專推人去死，亂帶風向，五毛扮黃絲，害香港人

死唔斷氣仲要俾負評

聯署支持封殺微信同TikTok

【多圖之碧碧Channel】狂賀碧雲袋袋平安區

之後又原諒佢地，又話佢地有進步架喇

認真
任何時間都要對販民抱懷疑態度就啱

第十人理論

有時我都懶咗
佢哋一講我都無諗過就當咗係先

,俾人屈咗毛好耐

果條林匡正仲成日唔聲唔聲讚泛民，宜家係時候發揮兩頭蛇本"失"，企係班偽素人果邊狂屌了

泛民? 不了.

仲落力過反共